
                      Durante la película disfrute, sobre todo por el buen hacer de los actores, la película se desarrolla sin prisa pero aumentando a su debido tiempo, te lleva a pensar con ella sacar tus ideas y disfrutar de cada minuto del filme, tal vez con un final demasiado previsible y que además mata de alguna manera todo ese comienzo,  dejándote un sabor un tanto extraño y deseando haberte equivocado con lo que se veía venir
        
            